去爆房 行程 求意見

利申 唔會扑野

雞

同男朋友

問好

臭雞

咩係爆房

雞味

講中我心聲

去酒店過一晚夜

無啦啦去乜撚野酒店

時
鐘
酒
店

因為我同佢都放假 咪諗住去攬住訓一晚
平時大家工作都好忙

訓街咪得

睇下有冇黃金海岸一晚房+buffet團購啦

咁你條仔慘啲喎，屌你老母攬一晚，房錢應該你出至係

佢話要訓既
有冇邊間係遠離市區

好sweet

攬住訓一晚

樓主on9, 佢話唔搞嘢係等你入局姐，到時你真係只係攬就過左夜之後一定會嘈交，屌你老母同個女朋友喎，就咁攬住瞓就過左一晚就實彿都有火，你點都最少要幫下手幫下口，嘢都可以唔扑不過真係唔好以為就咁攬就可以過一晚

之前有訓過一晚既其實 個晚都有攬住訓 有用手 隔著under

天真

馬灣挪亞方舟
數碼港艾美
大澳文物

上次去嘉湖海逸

做咩俾膠
唔好咩